宇宙戰隊第一集

到底講左幾多次lucky?